人民對香港警察宣言

只要此時 自由還比生命昂貴
不論天涯海角
還有一個為自由而呼吸的香港人
你們就妄想有安穩的生活
煙和火即使為人民的葬禮加上幾分顏色
也將及不上你們的滿手血腥的艷眼

人民不會忘記 亦未敢忘記
怕成了你們手中惡臭的分享者

終有一日 自由會便宜下來
你們將會被人民清算
高貴的鮮血所換來的
你們將不能分羹
換來的只有比死更痛苦的折磨
死刑 將會是一種求之不得的禮物

所以 你們繼續你們的尋歡吧
繼續氣勢蕩蕩的屠殺吧
曱甴們將在勝利的一方共候你們
我們 是殺不盡的

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！
9月，機場見！

831重演721啊

其實政府已經回應左五大於求係冇可能，大家唔好再止步係五大訴求，而家個目標根本係應該要推翻政府！！！